有冇人試過係支那叫雞寫懺悔書?

衲仔寫過？

上支那叫雞俾公安捉，打一身再寫悔過書，簡直牛B死了

有冇人以為係比錢叫隻雞寫懺悔書?

利申 未叫過